55827 26522

從今日起我哋永世都要記住呢兩個number

禍必及妻兒

霍少清